識唔識遮下人名啊 屌你老味

1823個幾個人幫你落case落complain ，最後比你開名？
唔好搞到人地比人秋後算帳啦，佢地比人炒哂，無人幫我地架啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

遮唔遮名都要做野嫁喎

1823只係傳聲筒

你up乜佢都會幫你開file架

你唔好傻啦，唔係隻隻case都會落，睇個個人決定落唔落炸

唔係，唔係個個case落

咁都有得屌
處理投訴都係按章工作，唔會做多唔會做少
再者你唔遮名政府自己都有record邊個同事處理邊單投訴

你開名，啲藍絲會拎個名去投訴死個客戶主任，唔好搞到人無左份工啦，佢地多數係同路人，唔係人人都落case

而且遮多個名有幾難，佢地又唔係黑警

推

乜政府工多人投訴就會炒架
就當政府真係要炒人，作到要作個"表面合理"既原因先啦，有人打1823報僭建，事實真係僭建，落case, 有乜問題

按章工作會怕多人投訴？ 好心推其他post啦

727 唔係11點? 張圖係咪要改改

你第一日知依個咩政府咩，你睇下消防證佢地自己遮哂名，1823既人點解要比你開名，又唔係黑警

佢地唔係黑警，唔須要開名啊

幫香港人既，幫佢遮名都係好事，保護保護香港人既人，保護幫香港人既人，好合理，要改善，要小心，唔好令幫香港人既人增加壓力，同俾料人地攻擊佢。

公務員要政治中立啊on9仔 你用公務員身份表態梗係要遮名啦白痴

講都晒氣，on9仔一件

你會唔會叫消防員救示威者個時要遮樣同隱藏身份啊，怕藍絲投訴

按章工作執行職務怕乜撚投訴啊on9

依位巴打心水清，我唔明點解我會比人狂屌，人地有咩理由比你開名

如果係你咁講就天下太平，但事實睇到呢？
唔係作唔作既問題，係做左會唔會對自己友好d,安全d呢？
如果你係1823果個人，你會想人點對待你呢？遮你名會好d嗎？

公務員要政治中立？依家仲可以？你唔好on9啦
而且人地係無理由比你開名，佢係咪做錯？佢係咪同我地香港人敵對

雖然唔怕，但開名比熟人見到討論都唔係好事

同埋你肯定無做過客戶服務，多人投訴就會花就會出事，唔同其他工

無咁簡單，你有無俾人無理取鬧過？
要打壓你需要理由和道理嗎？

真，有咩須要比人開名

成班講到遮名好撚難要拎碌鳩屌落去咁
畫幾野幾秒鐘係咪好撚晒你地時間啊
小小野都要係到駁
小心為上, 以防萬一係咪唔撚識啊

我都唔明，我仲要比人屌點解須要遮

1823 係政府cs 其實佢哋都係做轉介 所以開名無影響

有影響，cs被人投訴得多會出事，求其話你態度差已經得

仲會比藍絲針對，重點係遮埋有幾難，有無須要開名

人地投訴有機制，你唔合理嘅話，人地會唔會成立，唔係一定投訴就啱架

push

客戶服務唔同其他工，caller有不滿已經可以構成理由

無所謂架，1823 任落 case，亦好歡迎公開名字/員工編號/委任證都無問題架。

利申： 有朋友係裹面做

咁不如公開你朋友？
咪玩啦，有咩人想比人開名，比人講閒話，比人投訴都唔好啦。
重要係無須要

光復香港

喂喂喂，1823係非公務員合約嚟，比人投訴會收warning入行為簿，收太多有機會唔續約！

有不滿唔等於佢有錯。無理客戶遇過未？如果caller不滿嘅話佢砌生豬肉都得啦，訓撚醒未？

事實係咁，訓撚醒未？CS一直都係咁，無理客戶人數夠多，一樣會變cs問題

係，所以我一直話會出事，點知無人信

［頂置］關於帝吧一事你班仆街入黎

軍師們請進

上面仲有人講到好小事咁
你老母唔係你自己既事就求9其其？遮個名姐

開名正常

你估係差佬咩
你講到明投訴就要落架啦

有無須要？佢地係黑警？

合唔合理呢樣野，你睇吓選舉主任點dq人就知

1834D名好正常，佢地只係Pass資料，唔係處理人

1823先岩

你喜啦，如果你老細係咁都幾撚慘

都無須要開，明唔明？只係畫多畫

我意思都開左啦，嘈樓主做咩呢

之後呢？之後仲會再投訴，講黎係叫佢地咪再開名

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

我真係唔明點解啲人支持開名，究竟開名用意係邊

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

其實sd msg俾你嗰個，只係代表佢睇左你隻case再sd左俾部門，佢係唔會跟呢隻case到尾，所以唔洗驚個cso上身。一日佢可能sd萬9幾個msg出去，所以無野驚。

而且，入職第一日上面已經同你講，做得政府，自己個名一定係公開，市民要一定要俾，唔似某部門。

另外就cso流失率好高，好多係pt or 臨時約，唔洗驚佢地會無左份工，佢地分分鐘只係返暑期工嘅大學生

同埋comp 1823嘅cso都有難度，按章工作好難comp得入，啲super都好睇班細

做政府，行得正企得正，驚咩俾人公開

利申，1823小薯

你咁樣公開，只會受到藍絲攻擊，點可能無影響
唔好再講行得正企得正啦，認清對手係咩人

無必要唔須要開人名，唔該之後遮番

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

咪撚on9 我朋友做1823 投訴就一定要落case

唔遮人名on撚9

7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

炒撚咩，1823試過夠人用咩

好重要，好重要！

1823落CASE既大多數都唔係公務員 係contract黎 以正視聽

你起我底啦，我會係五毛？叫你保護人名叫五毛？名都唔遮我唔可以講？

真係有 如果比人投訴佢地洩露個人資料會收警告信，況且遮名叫保障下人地呀屌

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

我唔係講你呀巴打 我係想借你個post嘅位講呢樣野

有咩講錯對唔住巴打 我地唔可以忘記咗5大訴求 上環嘅義士 元朗單野

我係其他post都有推，但係我地既處理手法都係要講，要進步先得，保護其他無辜既人

唔係大多數 係全部都合約
開唔開名真係無乜分別 有case收到就要轉介
無可能因為轉介政治敏感既投訴而比人炒
反而收到投訴而唔轉介就真係會比人投訴成立
除非投訴內容明顯無不合常理 例如投訴天文台落雨（做過既人知我講邊個）

利申：前職員 做左四年

巴打下次試下溫柔啲
大家都係戰友 明白你緊張件事
唔洗咁惡既

我都覺得 開post無必要開名
但樓主所講 開名會搞到人地被炒 被針對 就絕不認同

落case都炒 唔做好過喇

唔須要投訴個個case，依家開左名，可以用其他case投訴，話態度惡劣都得
之前都有巴打講唔係炒，但係record會係續約時睇，可以話會有影響續唔續約
仲有開左名就算唔係工事，私人生活都有影響，藍絲親戚鄰居呢？點會開唔開名無分別

我明，但係我都係想大家處理事情好啲，佢塗黑左自己名，但唔黑埋人地個名，認清敵人，唔好亂咁立新既敵人

如果傷害到戰友，我道個小歉，但係大家真係要知依個處理手法真係錯

試下同21/7晚放工搭西鐵翻元朗班打工仔講行得正企得正驚咩俾人打

你現職1823？未聽過有case可以唔使落 有咩電話打黎入都錄哂音有哂記錄

有，不過一定要有原因，例如唔合理，無指定部門，不屬部門工作範圍之內，仲有未必係call，可以係處理留言
再多唔講

見到依句，行得出企得出，笑左出黎
藍絲成日講

其實係怕架，體諒下人，減輕別人麻煩同壓力。

我地明點解要遮

請你唔好天真害死人，聽人講。

其實態度惡劣係好難投訴成立
你投訴佢態度惡劣 管理層係會聽返錄音 佢地唔覺有問題
就會覆返你 我地會注意下
實際上係投訴不成立 唔成立就唔會寫落record到 係唔會影響續約或者見其他政府工
私人生活有影響？全香港咁多人同名 你憑咩話果個係我？
比藍絲親戚針對？早d認清呢d親戚唔好咩？